是日早餐 流心包

一齊食

pish

木瓜

木瓜個包好白白

唐記有流心包架？

你冇留心啫